入嚟留低啲抵屌嘅salon

頭髮長到已經頂唔住
大家有咩salon環境乾淨又冇乜阿叔阿伯去剪㗎
我好撚想剪頭髮又淆底
想普普通通嚟個undercut炸

自己鏟算啦

QBHOUSE

唔好咁啦都唔知有冇啲污糟阿叔一齊剪，一日又剪勁多人 唔想中招啊

Push

Kairos hair treatment centre

戴著口罩剪 驚閪咩